[ps4] back friday 特價討論

講下你地買左咩game
同有咩game係抵買?

btw... last of us一舊水抵唔抵屌?

隔離都有兩個post講啦

買左witcher